邊間銀行批私人貸款金額比較好？

得1萬蚊收入 想借10萬。邊間成功率高？

問過恆生。批到4萬蚊.....

要睇埋息口wo